鴨免係咪時候要處理下d投票post？

起碼調整機制減少出現係熱門數量